話唱歌會影響勇武班柒頭去撚晒邊？

今日勇武升晒級喎

唱歌係和理非做 有咩影響

根本要和勇並進
和理非活動要搞，勇武唔可以停
缺一不可

證明首歌大振士氣

不分化
不推文回覆

熱狗分化姐 和勇都要做 都要升級